福建人話集結中

我見到嘅係你哋鳩都縮埋喎

聽日打條毛咩

200個刀手到未

咁樣？

捉鬼敢死隊？